<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>marea on Venice Bot Center</title>
    <link>https://venicebotcenter.org/tags/marea/</link>
    <description>Recent content in marea on Venice Bot Center</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language>
    <lastBuildDate>Sun, 26 Sep 2021 18:41:13 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://venicebotcenter.org/tags/marea/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Aggiornamento Situazione Mose</title>
      <link>https://venicebotcenter.org/post/2021/aggiornamento-situazione-mose/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Sep 2021 18:41:13 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://venicebotcenter.org/post/2021/aggiornamento-situazione-mose/</guid>
      <description>Situazione attuale Abbiamo aggiornamenti sul Mose e sui nostri bot. Le due cose sono collegate pultroppo ma, per fortuna, eravamo preparati.
Aggiornamento Mose È stato annunciato e confermato che:
 Il Mose rimane in prova per altri due anni1 Il Mose si alzerà solo da 130cm in su1  Questo significa che se la previsione della marea è tra 90cm e 130com che corrisponde all&amp;rsquo;intervallo dal 2% al 46%2.
Pur sperando in un Autunno senza acqua alta bisogna quindi prepararsi al peggio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Situazione del Mose</title>
      <link>https://venicebotcenter.org/post/2020/mose/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://venicebotcenter.org/post/2020/mose/</guid>
      <description>Risulta sempre più importante sapere le condizioni del Mose assieme alla previsione della marea in quanto questo può cambiare completamente la nostra necessità di stivali e le scelte di percorso o quello che ci organiziamo a fare in quella specifica giornata.
Per come attualmente funziona il Mose viene attivato n ore prima e solitamente solo se sono previsti almeno 130 cm di marea. 1 Attualmente è il centro maree che invia, attraverso alcuni dei suoi canali, il fatto che il Mose verrà messo in funzione e la data della messa in funzione ma non da che ora a che ora le bocche di porto saranno chiuse o altre informazioni.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
